{    "question": " Faire du snorkeling ",    "answer": "Schnorcheln"  },

{    "question": " Se détendre sur la plage ",    "answer": "Sich am Strand entspannen"  },

{    "question": " Faire du kayak ",    "answer": "Kajak fahren"  },

{    "question": " Explorer les sentiers de randonnée ",    "answer": "Wanderwege erkunden"  },

{    "question": " Visiter un phare ",    "answer": "Ein Leuchtturm besichtigen"  },

{    "question": " Faire de la plongée sous-marine ",    "answer": "Tauchen"  },

{    "question": " Observer les oiseaux ",    "answer": "Vögel beobachten"  },

{    "question": " Louer un vélo pour découvrir l'île ",    "answer": "Ein Fahrrad mieten, um die Insel zu erkunden"  },

{    "question": " Déguster des fruits de mer frais ",    "answer": "Frische Meeresfrüchte probieren"  },

{    "question": " Faire une croisière autour de l'île ",    "answer": "Eine Bootstour rund um die Insel machen"  },

{    "question": " Participer à un cours de surf ",    "answer": "An einem Surfkurs teilnehmen"  },

{    "question": " Visiter un marché local ",    "answer": "Einen lokalen Markt besuchen"  },

{    "question": " Faire du paddle ",    "answer": "Stand-Up Paddling"  },

{    "question": " Profiter des couchers de soleil ",    "answer": "Sich an den Sonnenuntergängen erfreuen"  },

{    "question": " Nager avec les dauphins ",    "answer": "Mit Delfinen schwimmen"  },

{    "question": " Découvrir l'histoire de l'île ",    "answer": "Die Geschichte der Insel entdecken"  },

{    "question": " Faire du parapente ",    "answer": "Paragliding"  },

{    "question": " Visiter des grottes marines ",    "answer": "Meereshöhlen besuchen"  },

{    "question": " Participer à une excursion en bateau ",    "answer": "An einer Bootsexkursion teilnehmen"  },

{    "question": " Faire du jet-ski ",    "answer": "Jet-Ski fahren"  },

{    "question": " Se promener le long de la côte ",    "answer": "Spazieren entlang der Küste"  },

{    "question": " Visiter un village traditionnel ",    "answer": "Ein traditionelles Dorf besuchen"  },
